致趁低買或繼續持有本地股的你

我代領導，外資多謝你們，佢地先走，大家幫手托住。

擺番十年八年實有雞會升得番嘅

放心買多啲
美國制裁中國一定唔會影響到香港嘅

幫領導托住既手足加油
我就跟領導轉場去美股啦

港股完全受支那操控，
除非係消息靈通的黨員，
否則，仲衰過賭大細。
玩美股好過，贏輸都心甘命抵，選擇又多，各種beta股都有大量選擇，仲要免用添，仲可以走資添，何樂而不為。

十年八年後，大家都已經入晒集中營了。

仲在生先算啦

大戶恐懼我貪婪

大戶恐懼？ 傻撚左？

想入快餐股

今日大家幫手托咗市未？